★新股IPO】京東物流值不值得認購？ 連虧13年！

京東物流前身為京東旗下內部物流服務部門，2017年京東物流宣布獨立營運，成立京東物流子集團。京東創辦人劉強東早年曾因砸重金自建物流被質疑，因倉庫、人力成本投資龐大，重資產模式與京東互聯網企業定位格格不入，京東物流的投資負擔曾經拖累京東業績多年。

劉強東當年力排眾議自建物流，據報是要解決快遞容易遺失、延誤、包裝破損等問題，「為用戶體驗燒錢，我覺得值得」。他曾經在2019年4月發內部信，稱京東物流2018年的虧損就超過23億元（人民幣，下同），已經第十二年錄得虧損。

為用戶體驗燒錢，我覺得值得

京東 is good

根據京東物流招股書，公司去年首三季度非國際財務報告準則盈利錄得22.8億元，2018年、2019年的經調整虧損則為16億元、2.7億元。京東物流已證明其是賺錢的生意。

收入方面，京東物流去年首三季收入為495億元，按年升43%。2019年全年收入為498.5億元，按年增長32%。

已經開始盈利,即係升得會仲勁過未開始盈利

其實大陸物流真係好大市場,一到節日/活動日就會供不應求,跟本好撚賺錢

老貓唔抽機會黎啦

又呃人唔好抽
食屎啦

中概股 抄概念比美國嚴重十倍
但係14億中國人面前
狗屎垃圾都有得炒
無限回血

恒馳一車未賣 5000億
小米話搞電動車項目未啟動都升10%
億航成間廠，買家咩都係假

以地下水做比例
美國所謂抄概念 係地表下10米
中國都係10米 不過係地球另一面

疫情同晶片戰
證明中國基礎科學係完全唔惦
只係識炒

早人幾個月 有武肺病原體 贏在起跑線
仲要係上一代滅活疫苗
最後又慢又遲又貴又廢
已經係舉國體制優勢

諾輝話搞基因公司幾千倍認購

人地好多獨立研究疫苗，基因工程，醫藥
已經攞緊2期fda認證的醫療股
都只係penny stock

如果全世界既車將會換曬電動車,就係行業大洗牌,即係而家買邊個會成為通用/豐田

main question: 老貓抽唔抽？

23億元咁少
要all in了

no $$$

also 有排

Tesla都係虧損

有京東兩隻字就大把人抽啦on9

有冇研究過Amazon同AMD虧左幾多年？

有錢收理得佢

京東 = 錢

大家唔好抽，蝕錢野等我去頂

你有無理解過包郵背後個成本係點樣 ？

你件貨唔通用成本價賣比你咩

蝕錢貨 中資股 未賺錢不了 抽果個都傻仔黎

有得抽有錢拎

炒之麻，邊有人會理值唔值

其實通用自己無論電車定係autonomous driving 都係世界領先.......